太古城中心10點？

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

推

推撚爆佢！！！
P牌推唔到都咁話

堅唔堅㗎？

連登無乜聲氣嘅？

真定假

唔講都唔知

係堅就去

push

[緊急] 救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口目擊市民！！！

Push

好似假咁嘅？ 仲諗住落去添

Tui

祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

唔夠人呀 唔夠人呀

開始多人 爭你地喎

聽到好多人嗌口號